廢中們同我入一入嚟

因為各種原因可能我哋去唔到最前線
但我哋最少可以經濟上支援前線

下次再有衝突時大家去衝突地點附近餐廳坐吓
邊個入嚟似唔夠錢就幫手埋吓單
可以嘅話買定啲衫呀退熱貼呀去派

前線仲有乜二線物資須要出定聲
幫到一定幫
反正唔犯法大家唔駛驚做支援

自推

十成個連登得我一個廢中？

[置頂]設立三毛台：聽聽三毛講咩，連尼住幫幫手

幫置頂

做好文宣 邊區連儂牆經常被撕 約埋一齊去貼百

特別係港島
召喚港島人 一齊做好文宣！

推! 8月5罷工!!!!!

聽日(7月30)1500-2000會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持

餓住的小朋友入一入黎, 有心幫佢地都可以黎睇下

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

TG:

FB:

自推

無經濟困難，真係要幫吓手，大佬，人地十幾歲架咋...

一個豬面幾舊水呀..... 仲要聞犬隻啲過期毒氣....

一晚分分鐘已經打柴